單車環台，有咩注意？

有無女巴打一齊

嗯

女巴打係到

環過一次
唔好帶咁多無謂野同埋帶夠錢就ok

易唔易爆呔？你用rb 定mountain bike

上年rb環,冇爆過呔

我租MTB踩
14日好彩無爆過呔